琴晚話今日兩點集會 今日就吹休息

你休息狗都回氣 琴晚佢地三點走人仲攰過人
今日突然話休息俾狗回氣
仲要話回氣三日

仲要話咩俾林鄭打幾日飛機
其實係自己打飛機咋

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

今日全民文宣
聽日和理非
後日裝修

應該唔駛用三日回氣